我地要繼續！

一日未成功都唔可以放軟手腳